無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後 識唱嘅同我一齊唱

BBC報導

記得forward比藍絲親友，刺激一下佢哋神經

沈醉於陰間都不讚賞 無收息重注我未退讓

廢老愛股：三十蚊鐵底黎

縱使囉嗦始終陰插

輕輕鬆鬆蝕住兩格

向個位數進發

八號仔翻版